Android無法顯示背景圖片

之前見你哋話整咗但我而家都未顯示到
淨係我問題定點？

型號：Nokia 9 Pureview

請問點樣未顯示到？

噉樣

我已經揀咗背景圖片但係都上載唔到
順帶一提回覆嗰陣亦都上載唔到圖片

換iPhone

S20+表示ok

依啲野最好錄片啦